有冇唔到自己個關同人講自己係A0

硬係覺得人地會當你係怪人

有冇人過唔到自己嗰關同人講自己係A0?

係

其實係睇樣子同身家

如果你有錢靚仔同囡囡講話A0

D女已經濕晒話點解既？

當日已經可以破埋處

如果你...

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

?